勿讓「武器問題」成為分化撚既武器

記得一個大原則
我地行出黎要五大訴求
令市民大眾知更多立會義士既五大訴求
更要逼政府回應五大訴求

其他玩膠 文宣 擾敵既戰術
有興趣既可以自己做 但唔好失焦
唔好凌駕五大訴求
支持又好反對又好
請大家平心靜氣討論
記住不分化不譴責

我無野講

屌 又打錯字 呀！！！

其實廿幾年網上討論經驗話俾我哋知，如果一個topic 係正反雙方熱烈討論，
係無論如何都唔會最終達成一致，無論如何都只會繼續爭論。

呢個武漢topic亦都唔會例外，你哋由得d post沉底唔好再推。根本唔會說服到對方。

ok 咁姐係用咩武器

我無嘢講我肚餓我要去醫院

目標一致
立場各有

記住不分化不譴責